試當真の許腎粉絲的自我修養

大家好
我係上個月因為試當真
而成為許賢·死忠·四週目的普通市民一名
所以近來一直返睇腎哥哥以前d片
Captv到金剛crew 依家仲努力睇緊 未睇曬
最近都係因為佢地睇多左youtube
係我依家有follow開3隻手指數得曬嘅youtube爸

就好似呢集

呢集

同呢集咁

雖然當時都有睇下captv 但冇留意到佢地
一開始我內心有點兒震驚
原來小腎以前嘅髮型係咁樣架....
..嗯.....好啦...真係令我大開眼界

因為作為現役腎仔死忠嘅自覺
我都好積極努力接受
果然每個人都有特別嘅品味
依家當我愈睇愈多佢地以前嘅片嘅時候
法國腎仔嘅髮型係我眼中都愈黎愈順眼
但
正當我站在離心理關口外1cm的距離
下一秒就能突破的距離
冇錯 當你睇到呢到
其實這一秒已經突破左心理關口的我
發現

啊
啊啊啊啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
假髮？？？
へえええ( º＿º )(((;꒪ꈊ꒪;)))
原來係假髮黎架！！！！！！！！！！
Σ(-`Д´-
我真係唔知啊媽咪！！！
我都有諗過架！！
心諗 點解會有人留個咁嘅髮型！！
真係好奇怪！！->新鮮->正常->順眼！

咁我見佢好似條條片都係咁嘅髮型
又好似唔識甩咁
就以為真係有人會留個咁嘅髮型 當係自己見識少
啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！
我真係努力左架
但係你依家話我知.....原來係假髮！！！！
邊有人帶假髮唔話俾人知架！！！
唔得 我要去冷靜下先
陣間等我嘗試下返番個關口裡面....
冇咩事我都係出返去先 打擾了！

以上
腎哥哥的小粉絲 筆

感謝投稿

hi 豪哥

啊 我知我好on9
不過唔係要投稿係真人真事
啊

我都唔知

腎b

咪燈

越亂越好

試當真編劇/編劇試當真?

ho gor gor

做乜鳩....

That’s right.

我呢樽係乜嘢關你咩事呀
你頭先唔係好串嘅咩

Ho gor

豪哥暗戀賢仔
幾時拍bl